仲興自拍喊

好撚慘

下，你知咩事咩？

好慘
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

仲可以笑埋個尾水

可能又比佢推返起

有冇留個言 關心下人